頭好痛

睇完felix b就好反了🤤

7jor==

掛住奈子掛到訓唔著..

我bobo奈子

可愛哦

賓師兄咪癲..==

我火車便當牙奈

bobo都癲==